<resources>
    <string name="hide_app_icon">Απόκρυψη εφαρμογής</string>
    <string name="info">Πληροφορίες</string>
    <string name="no_connection">Απαιείται μια σταθερή πρόσβαση στο διαδίκτυο.</string>
    <string name="general_info_title">Γενικές πληροφορίες</string>
    <string name="developers_title">Developers</string>
    <string name="device_title">Συσκευές</string>
    <string name="in_beginning_title">Στο ξεκίνημα…</string>
    <string name="in_beginning__content">Το πρότζεκτ ξεκίνησε στα τέλη του 2012 από τον Alex Cruz. Στις παλιές μέρες, δεν περίμενε ότι το δημιούργημα του
        θα έχει την επιτυχία που έχει σήμερα.\n\nΞεκίνησε μετά από πίεση των χρηστών που είχε ο Alex Cruz στα ανεπίσημα builds του.
        Τότε, ο Alex Cruz έκανε διάφορα AOKP builds για την συσκευή EVO 3D της HTC όπου πρόσθετε πραγματάκια που η AOKP δεν είχε.
        Με το καιρό οι χρήστες του βρέθηκαν διχασμένοι. Κάποιοι λάτρευαν αυτά που έκανε ο Alex Cruz,
        κάποιοι δεν είχαν την αίσθηση ότι είχαν \'γνήσια\' AOKP builds. Του είχαν πει είτε να πάει στα  \'γνήσια\' AOKP
        builds ή να δημιουργήσει μία ROM. Ο \n\nAlex μίλησε με κάποια άτομα για αυτά που συνέβαιναν και αποφάσισε
        ότι είναι καλύτερο να σταματήσει τα \'γνήσια\' AOKP builds. Με τη βοήθεια των Bret Zamzow, James Taylor, Josh Chasky, Barry Smith και άλλων έβαλαν πλώρη.</string>
    <string name="then_now_title">Τότε και τώρα…</string>
    <string name="then_now_content">Χρησιμοποιώντας AOKP στην KitKat για ένα χρονικό διάστημα, μάθαμε πολλά για πρωτάρηδες και θέλαμε να αποκτήσουμε ακόμα περισσότερη εμπειρία.
        Θέλαμε μία AOSP εμπειρία και όχι μια μίξη με CAF και AOSP όπως το είχαμε.
        θέλαμε κάτι απλό, ή τουλάχιστον να μην έχει πολύ ζουμί.\n\nΜεταφερθήκαμε στην OmniROM και είμασταν ικανοποιημένοι! Είχε κάποιες δυνατότητες και ήταν και AOSP.
        Κάναμε ωραία πράγματα και αποφασίσαμε να μπούμε στα ρηχά με το Framework της. Είχαμε την OmniROM στην lollipop αλλά δεν μας γυάλιζε το μάτι.
        Όπως με την περίπτωση της AOKP αποκτήσαμε κάποια εμπειρία και είπαμε να δοκιμάσουμε την τύχη μας με την AOSP.\n\nΑπό τότε μείναμε στην AOSP και έχουμε CAF για κάποιες συσκευές.</string>
    <string name="no_contacts">Δεν βρέθηκε κάποια επαφή</string>
</resources>
